幾時有特務醫護？

嗱，小弟愚昧。
好似每個紀律部隊都有急救牌，識搓識吹嘅。
人哋部門都肯自願去幫手做嘢啦，咁幾時輪到嗰啲部門幫手去照顧吓病人呀？
幫手去醫院抺下口水鼻涕換吓口罩等醫療廢物都好呀。
脷伸返，無特別指明邊個政府部門

支持某部門前線人員去醫院幫手
肺炎不了

自推

開始自推

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

準備推十下

班狗啦，好撚鍾意照顧大陸人呀嘛

推到林鄭月娥有肺炎

推到有特務醫務

推到721白衣人做白衣天使救港

支持特務醫護
幫手控制病人逃走

推到鄧小強率領前線速龍同防暴警察去醫院幫手

推到曱甴平有肺炎

推到特務醫護駐守各醫院

推

831

相信各部門願意止暴制亂，同時願意捨身抗疫

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

止疫症救香港

笑

特務醫護 止疫症救香港🇭🇰

幫幫手呀

Mr. Siu: step by step plan. URGENT!
Do you agree? If agree, share.

特務黑警有最強武力同武器，係殺人犯！
特務醫護對付無形病菌同最生蕃嘅支那狗，根本就係被港共推出黎嘅死侍！

為咗防止狗舍再被圍/ 火魔法攻擊，政府可唔可以考慮吓喺嗰度設立隔離營？佢哋一定會配合政府政策

救急扶危 守護香港🇭🇰 ！支持特務醫護人員

支持特務醫護

執屎執尿點都要啦

支持偉大港警做特務醫護

推呀

支持

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦
求置頂

基要服務團
721防疫部隊

3.基要服務

11.醫療服務、健康服務及衞生服務的維持；
12.水陸運輸的運作；
13.港口的運作；

推到有特務醫護！

唔駛佢地照顧啦
你叫佢地只負責押送同送漏網加守關口
睇下有無人制?